想揾返一套關於中國留學生嘅紀錄片

就係講一個美國鬼妹喺一間美國嘅大學（好似係ohio）紀錄低一班中國人成日喺hall度圍威喂 打麻雀 唔融入美國

想睇

想睇pish

推